

\beginsong
\songname{Bláznova ukolébavka}
\songautor{Pavel Dydovič}

\verse
[D]Máš má ovečko [A]dávno spát, i [G]píseň ptáků [D]končí.
Kvůli nám přestal i vítr vát, 
jen můra zírá zvenčí.
Já [A]znám její zášť, tak [G]vyhledej skrýš,
zas [A]má bílej plášť a v [G]okně je [A]mříž.
\endverse

\refrain
[D]Máš má ovečko [A]dávno spát
a [G]můžeš hřát, ty mně [E]můžeš hřát,
vždyť [D]přijdou se [G]ptát,
zítra zas [D]přijdou se [G]ptát
jestli ty v [D]mých předsta[G]vách už [D]mizíš.
\endrefrain

\verse
Máš má ovečko dávno spát,
dnes máme půlnoc temnou.
Ráno budou nám bláznům lát,
že ráda snídaš se mnou.
Proč měl bych jim lhát, že jsem tady sám,
když tebě mám rád, když tebe tu mám.
\endverse

\refrain
\endrefrain

\endsong
